李斯有咩咁好笑？你地係咪弱智？

笑笑笑
都唔知笑乜柒
有啲懷疑連登仔睇李力持都會笑到gapgap聲
真係爛泥扶唔上柄😐

列斯好笑啲，年年都升唔到班

唔撚識😅

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為覺得李斯好笑 啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

入嚟就係想睇呢個

上面已經出現咗戇鳩仔🤷

樓主真身陳國邦本人

根本李斯就等同龍懷軒跳開心舞一樣
佢跳得開心姐，你唔撚會跟住跳埋一份㗎嘛
真係爛泥扶唔上柄🤷

陳你老母國邦呀
李斯完全唔撚好笑呀
可唔可以反省下？😅

我入黎拉post㗎咋

拉你個閪，啲人唔駛訓覺既，relax下好嗎？

班貼李斯既弱智仔收哂嗲😅
人笑你又跟住笑，明明就一啲都唔撚好笑
真係爛泥扶唔上柄🤷

啱㗎喇，弱智仔睇返弱智嘢
爛泥扶唔上柄🤷

Google陳國邦，全部都係李斯

無釐頭姐 睇唔明咪算囉

😂😂🤣🤣

樓豬一定未追過原po

都係唔撚好笑😅

十年前笑鳩李力持
十年後就因為蟻多嬲死象同李斯笑到gapgap聲
爛泥扶唔上柄🤷

緊係睇得明
咪就係一班小學雞見到個同學上堂放屁
所以笑足幾年咁囉😅
爛泥扶唔上柄🤷

李斯煙

你鍾意啦 我覺得無聊到開po屌仲小學雞喎ching

Ching你好大壓大喎
其實個李斯post我係上年四月一號開諗住搞下gag 點知變左創意台標準答案

現身了

原post呢個答案明明負評極多
仲大把人鬧爆，估唔到後續會變成咁

唔撚好笑，同like你嘅人一樣戅鳩無謂
多謝你拉低本來已經唔高嘅連登user嘅智力

大話講一千次變真話
荒旦講一千次變日常

可能香港咁嘅環境，令班友為咗習慣現實嘅荒謬
而接受所有嘅荒謬本來係生命一部分

但係爛gag說係爛gag，冇笑點就係冇
扭曲事實扭曲自己先可以生存落去，你班友都幾可悲

因為個答案on9
個樓主仲好有自信以為自己解得通

你覺得唔好笑 唔需要將自己嗰套強加落人地身上
我覺得好撚好笑喎

弱智仔咪會笑到gapgap聲囉😅
爛泥扶唔上柄🤷

個個價值觀唔同 佢自己覺得唔好笑
就覺得其他笑緊嘅人 爛泥扶唔上壁 弱智

唔知佢係咪情緒有問題

「我覺得唔好笑 你地都唔准覺得好笑呀 成班弱智！」

「你爛泥扶唔上柄」「仲笑，弱智」

同學上堂放屁，我笑足幾年
點解我會笑足幾年？
因為好笑囉
「笑點喺邊？」
er..er...佢放屁囉
呠呠聲....

幾時弱智都仲可以大大聲不知廉恥
真係爛泥扶唔上柄🤷

正負皮証明一切

534無你嘅事 你咪阻Q住
我沙田舞王落機舖 開心又關你叉事
534無你嘅事 你咪阻Q住
我沙田舞王落機舖 開心又關你叉事

沙皮閪王無你嘅事你咪撚阻鳩住
總知你一日響度我都係無運行
啲女俾你媾曬 我就唯有上馬欖
叫雞無錢俾 我俾人斬到無fans企出嚟撐

行撚開拉534 家陣有幾間雜誌呀俾我上位
夠膽死喺個留言版度做內鬼
等我嚟笑柒死你個屎忽鬼
知唔知我見到你連隔夜飯都嘔啊
男人老狗 著到甜筒咁四周圍咁走
咁大個人乜嘢叫做醜 你都唔知

我DDR玩到好有型就係人都知
我係你口中所謂嘅沙皮閪王
但係個個fans都叫我做沙田舞王
係我係跳得好鬼死奔放
慘得過有更多fans愛我愛到發曬狂
同親你講嘢就一味响道粗口橫飛
你响留言版爆粗就爆足一個世紀
啲字就大到由版頭扯到落版尾
我都識講粗口屌你老味就係 OK
你講粗口就等同你呢隻生滋狗喺度放屁
基本上有啲教養嘅都唔撚會理你
我都識得鳩閪屌挑撚吹仆行西你
只係大家都公認我講得比較優美
其實除了跳舞 我仲十項全能
fans話我係keyboad guitar代級神打碟神
皆因我玩乜嘢機種都特別有型過人
唔該擘大個屎眼 睇下乜嘢叫performance

沙皮閪王 甜筒王
我唔撚惹你 你惹鳩我
教而不善 等我拉撚你入返青山啦
你乜嘢輩分啊 夠膽嚟咁樣同我鬥
我打鳩死你個傻閪沙田舞王

你講嘢都無Point嘅
乜乜乜乜嘢話 你話我講嘢無Point
哈哈哈哈 我我講嘢都唔知幾撚咁有Point啊
我我我講 講嘢都好有咩Point啊
我 我識講粗口啊 死未 哈哈哈哈
一生愛你一個只認一生愛一人
我啲fans就甘願做為我渡火海的人
你極之妒忌之餘都諗下點解會咁
正所謂呢空如來風就一定會有原因
你知唔知你阿媽好心痛 睇住個仔講粗口講到失控
條賓州又細到好似一棵蔥 又唔敢帶你去見啲姨媽叔公
唯有閹左你 等你可以嫁個好老公

你DDR級人多勢眾 打機拳來勢洶洶
幾十丁友響海旁DD幾粒鐘
咁撚樣都叫來勢洶洶 成堆薄餅響海旁食西北風
又唔知俾人笑到肚痛

你跳舞最撚勁 睇怕你日日索K
我呢啲叫natural high 不過你唔識就never mind
屌你老母冚家鏟 鏟你老母上天棚
乜你老母戇鳩鳩 我請你老母食賓周
屌你老母臭化西 幫我老母去奶西
你淨係識講粗口 打飛機實用左手
La la la la la la la la
(CLAP HANDS X8)

你玩keyboard機就真係渣到爆曬啲電燈
過唔到啲歌都夠膽將醜事嚟做刊登
我就玩花式都過曬六條course仲要高分
玩鼓機第三代仲要有二千鳩幾萬分
你叫人哋達朵 人哋就達朵
人哋叫你達朵你就扮個失蹤嘅老婆婆
你要扮大個仔 唔該俾張老身我睇
咪扮到鬼禁兇狠 點知毛都未出得齊

534唔知係乜嘢數字 但肯定唔係做善事
而係想冒充黑社會嗰組數字
5354個名唔3唔4 唔生又唔死
生壞條命改錯個名 就係你呢挺薄餅

條舞王嗰朵果然唔係浪得虛名
閣下講嘅嘢字字鏗鏘句句又精警
其實小弟對你就有一個不情之請
請你俾我幫你含完後響口內射精

上面條友係咪傻咗？

你不如果收一收皮先

不如*

覺唔覺得你有些少柒😅
不如你都係收皮啦🤣

有無原post朝聖下

唔建議
除咗少少老尷之外你唔會有任何得著🤷‍♂️

好撚煩

不如你死返鄉土啦

你智商咁低屋企人知唔知?🙏

你好撚煩 扶撚夠未

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎

我係佢表哥 唔係好親個隻

佢低智讀特殊學校個d唔好講啦

佢而家喺庇護工場返工都無謂提

不過大家放過佢啦 佢智商得4歲

佢老豆老母都好辛苦 要照顧呢個打靶仔

佢細細個已經食麵包唔食包皮 食蕉食埋蕉皮

我代佢係呢度向大家道歉一聲

咁你班仆街又李斯夠未？😅
日撚日彈幾隻李斯狗出嚟，到底知唔知羞恥？

依個好笑過李斯十九幾萬倍

但循例我都要講返聲屌你老母🙇

再重申多次
負皮已經証明一切